[純粹發洩下] 有無人另一半 好負面？

用你嘅正能量感染佢

sorry lor
我都唔想

🤲=>👐

搵最close 嘅另一半呻下每日啲唔開心嘢都正常嘅，不過留意返呻咗唔代表會自動solve 咗，唔解決個問題呻幾多次都唔會改善咗㗎

我多數都係做聽嗰個，聽到佢講起上次呻嗰件事嘅時候有新進展嘅時候係幾鄧佢開心

男人放負無咩前途

得閒睇下笑片減下壓囉

分囉

冇另一半

原來樓主係絲打

我都係絲打黎

但我係另一個角色，即係我係以前成日向對方放負，而對方係正撚樣黎，無咩負能量，但佢唔識傳遞d正能量俾我

不過亦都因為咁，已經成為極度心懷怨恨既ex啦

我果陣成日搵佢呻返工唔開心既事，佢都係叫左一句轉工啦，但我最初無理佢，因為覺得件事仲可以救到

到後尾啦，佢已經鬧我，叫我唔好再講唔開心既野

我明白毒撚係唔識表達，但我果陣真係唔開心到管理唔到自己既情緒

最後我講分手，對方對我恨之入骨

試過響條街撞到ex，佢嬲到走都走唔切，佢果陣個樣好恐怖